Frank Churchill sang opnieuw.
Ze hadden gezongen samen eenmaal of tweemaal bleek bij Weymouth.
Maar de aanblik van Mr. Knightley onder de meest attente, binnenkort drew afstand halve Emma's geest; en viel ze in een trein van denken over het onderwerp Mevr Weston verdenkingen, waarvoor de zoete klanken van de verenigde stemmen gaf slechts kortstondige onderbrekingen.
Haar bezwaren tegen Mr. Knightley's trouwen niet in het minst afzwakken.
Ze kon niets zien, maar het kwaad in.
